有冇人連巴士都上唔到？

等左半粒鐘先有一架，仲要冇位上

都要返工架